====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Entre Reillanne et Montjustin , c ' est une fusion future qui est anticipée , non pas à l ' instigation de l ' État mais à partir d ' un projet commun argumenté localement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

